星座真係好撚濕鳩

人地望住幾粒星星再鳩up兩句你班港女就信到十足十
星座既所謂解說就好似你去考reading唔識答咁大包圍
試過因為係雙子就比條女鄙視話花心
都聽過朋友比條女飛左 因為佢話星座唔夾
可唔可以用時間觀察一個人既行為先再對佢既性格下定論
個腦生係屎忽到?
人講你就信
我話性交轉運阿屌你老母 同我扑野啦

人地是但搵個藉口推左你姐

我咁靚仔 唔會既

On9